有合理懷疑被捕人士將受到「不人道對待」

係咪有權唔比所謂既「警察」拉人?

Push

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

而家啲「警察」零EQ零思考能力個個想殺人咁款喎